其實連登咁撚多人成日屌人抵死

有幾多人現實連大聲講野都唔敢？ 淨係敢上網講？

現實佢地會係d 咩人

做鍵盤戰士唔洗成本

你d老豆老母會話就算你真係咁唸都唔好咁講

無成本又可以玩嘢，點解唔做？

因為係連登只要有人認同你就已經無敵